\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Herr, deine Liebe} 
\index[in]{Herr, deine Liebe}  
\index[vw]{Geistliche Lieder!Herr, deine Liebe} 

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/herrdeineliebe} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
2. Wir wollen F\=reiheit, \=um uns selbst zu \=finden, \=Freiheit aus \=der man\kill
\>\bf e\>\bf A$^7$\>\bf D\>\bf h\>\bf e\\
2. Wir wollen Freiheit, um uns selbst zu finden, Freiheit aus der man\\

\=etwas machen \=kann. F\=reiheit die \=auch noch \=offen ist f"ur \=Tr"aume,\kill
\>\bf A$^7$\>\bf D\>\bf A\>\bf D\>\bf G$^6$\>\bf Fis\\
etwas machen kann. Freiheit die auch noch offen ist f"ur Tr"aume,\\

 \=wo Baum und \=Blume \=Wurzeln schlag k\=ann.\kill
\>\bf h\>\bf e\>\bf G$^6$\>\bf Fis A$^7$\\
 wo Baum und Blume Wurzeln schlagen kann.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
3. Und dennoch s\=ind da M\=auern zwischen M\=enschen, \=und nur durch G\=itter \kill
\>\bf e\>\bf A$^7$\>\bf D\>\bf h\>\bf e\\
3. Und dennoch sind da Mauern zwischen Menschen, und nur durch Gitter \\

s\=ehen wir uns \=an. \=Unser vers\=klavtes \=Ich ist ein Ge\=f"angnis\kill
\>\bf A$^7$\>\bf D\>\bf A\>\bf D\>\bf G$^6$\>\bf Fis\\
sehen wir uns an. Unser versklavtes Ich ist ein Gef"angnis \\

\=und ist ge\=baut aus S\=teinen unsrer \=Angst.\kill
\>\bf h\>\bf e\>\bf G$^6$\>\bf Fis A$^7$\\
und ist gebaut aus Steinen unsrer Angst.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
4. Herr, du bist R\=ichter; D\=u nur kannst befr\=eien. W\=enn du uns f\=reisprichst,\kill
\>\bf e\>\bf A$^7$\>\bf D\>\bf h\>\bf e\\
4. Herr, du bist Richter; Du nur kannst befreien. Wenn du uns freisprichst,\\

d\=ann ist Freiheit \=da. F\=reiheit, sie g\=ilt f"ur M\=enschen, V"olker, R\=assen,\kill
\>\bf A$^7$\>\bf D\>\bf A\>\bf D\>\bf G$^6$\>\bf Fis\\
dann ist Freiheit da. Freiheit, sie gilt f"ur Menschen, V"olker, Rassen, \\

\=so weit wie d\=eine \=Liebe uns er\=greift.\kill
\>\bf h\>\bf e\>\bf G$^6$\>\bf Fis A$^7$\\
so weit wie deine Liebe uns ergreift.\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
Worte: Ernst Hansen - Weise: Lars Ake Lundberg\\
FU: Nr. 68 TS: 68 PI:\checkmark
\end{angaben}
